il ne faut pas manger trop de nourriture servie en restauration rapide ( ou Fastfood en anglais ) .
elle n' est pas toujours réputée très bonne pour la santé .
saurez vous rester concentré ?
le record du plus gros hamburger est de neuf cent treize , cinquante quatre kilogrammes pour un diamètre de trois , cinq mètres .
il était composé de vingt trois , quatre vingt un kilogrammes de tomates , deux , soixante huit kilogrammes de laitue , vingt sept .
vingt deux kilogrammes d' oignons , huit , soixante deux kilogrammes de cornichons , dix huit , quatorze kilogrammes de fromage et sept , quarante huit kilogrammes de bacon ( lard ) .
prenez un pain complet ou aux céréales .
pour la garniture , favorisez les légumes grillés , les herbes aromatiques , les crudités ( tomates , cornichons , oignons ) et de la
salade ( roquette , mâche ) .
évitez les oignons et le bacon ( lard ) frits .
pour le fromage , optez pour des fines tranches de mozzarella ou de fromage de chèvre .
l' excès de tels aliments peut provoquer des maladies comme l' obésité ( trop de poids ) , le diabète ( trop de sucre dans le sang ) , des maladies cardio vasculaires du coeur , le cancer , et caetera
l' Américain Donald A Gorske a décidé de faire le pari fou de manger un Big Mac par jour à vie .
en octobre vingt cent douze, il en était à son vingt six mange en quarante ans .
ce n' est pas un cornet à frites mais une enceinte en carton .
quand elle est dépliée , Ampli Lib est prête à l' emploi .
il suffit d' y glisser son smartphone pour profiter d' un bon son musical .
pas très grande ( deux cent trente par cent quatre vingt quinze X deux Madame ) et légère ( quarante et un ) , l' enceinte ressemble à un mini mégaphone .
en France , on consomme chaque année environ un , deux milliard de hamburgers , soit près de trente huit hamburgers par seconde .